7月switch有咩game 可以玩？

喺YT見到本月遊戲介紹片大部份都有提 marvel 終極聯盟3，有冇人知道玩唔玩得過？驚伏

KINGOGAMING -

巴哈姆特 -

GameplayHK -

kingo gaming宜家有主持嗱，幾得意喎個男仔